新警曱首領鄧曱甴能單手做六下掌上壓

鄧炳強能文能武 單手做六下掌上壓籌款 記憶力驚人

連登仔單手基本都50下啦

隻腳 mark 到咁大 有邊個唔得

真係好似錢嘉樂

認真mark到咁大都得5下
幾失敗

試過鳩做有十幾廿下

咁都要吹噓？

我一下都唔得

要射精了

小妹都得啦，長先生

似錢小豪多D

話知你單手撕開隻大笨象丫

咪又係曱甴

一字碼，100下都得啦

佢真係似錢家樂
不過隻眼大啲

可以媲美扛200斤山路不換肩

終於有知音

唔知以為做緊獎門人搞緊笑

6下

佢咁撚戇鳩,屌地差佬

終於明白
男人心一字馬 點解

呢個真係笑到我
60幾歲出嚟選同個30幾歲嘅鬥
做個咁嘅po士想證明自己仲有心有力
其實有啲此地無銀三百兩

人地年年訓住選
由我出世到依家就快三十年都係咁

鄧炳強係味想同軍委主席隻揪

挑，咁又點，夠膽同我隻抽

我單拳做十下都得啦
好核突

D 曱甴斷手都係一樣係咁

餅印

我嗰區條友成69歲都仲出黎選

幫你改改題目
新警曱首領鄧曱甴能做大字馬

做乜鳩

屌，諗起肥螳螂

你60下就話姐

不知所謂

比你做到曉飛 咪又係一隻曱甴

算係咁啦

上一個一下都唔知做唔做到

咁快搞個人崇拜

唔好屌住先
做到咁高級仲做到算好
有冇睇過果啲狗臥底肥到成隻豬咁
算fit嫁啦
不過都係曱甴

諗起屌地

會變飛曱甴

係咪真係低質用掌上壓做幾多下黎建立威信認同小學生咩

咁撚廢就收埋啦
求其操都過十下啦

多鳩餘啦
我夠單手打飛機
半個鐘不射

認真不易做 唔係人人做到
不過點都好 佢始終係曱甴

認真
有做開掌上壓嘅
練習下就會做到

手力唔係重點
肌肉協調平衡更重要

佢對腳張到咁開相對容易

記憶力驚人? 我淨係記得佢係4點半大話會記者問佢野，佢話要寫低記者問左d乜。

曱甴體積細 身體密度相對上高 所以啲小昆蟲係可以負荷到自己體重幾倍

兒登細路就嚟連錢嘉樂都唔知乜水，重要講錢小豪

出條片黎加士氣

6下都拎出黎
警甴真係冇撚腦
我用碌鳩做都做得多過佢

佢叫曱甴強。

笑到 jap jap 聲

踢佢春袋機會黎啦

連登仔單手一隻手指尾 一隻腳指公做支撐點都50下la

做俾上一個一哥睇

笑還笑，唔好唔記得佢係殺人犯

呢條撚樣扮哂好人 最撚陰險就係呢種

拉

好似聲音經過處理嗰啲 好撚難頂呀把聲

當時花了數星期才練到

下?

屯門公園happy伯都得啦

唔知邊區知候選人都叻過佢

屌我可以單手食飯

有鳩做過gym/過到紀律部隊體能
都可以做到單手掌上壓啦
隻腳唔好跟正常位置，盡量拉闊啲就得

用鳩做

咁點？證明自己好好打？
林鄭都話自己好好打嫁

眼殘睇咗60下

Happy 伯

姿勢唔標準

不如同我隻揪？利申：雙手10下都做唔到

所以唔使用槍啦，除甲啦

做到六下好勁呀屌，攪到我有高潮囉，收皮啦！自high 撚

係，我單鳩做都廿下

睇黎師兄同我同一區

單腳

想一腳車埋去

我地呢區係咪好似從來冇泛民嘅人參選過？今日第一次投 z y 條隊完全冇人 一分鐘投完

更似錢小豪

就嚟一字馬啦

呢條友好鍾意做show下

笑死

我12點幾去ZY條隊勁多人

仆街笑到噴屎

文盲記者
他畢業後毫無懸念，一九八七年正式加入警隊，成為見習督察。
毫無懸念唔係咁用

屌好撚似屯門睇大媽舞果條老淫蟲

做六下行出黎講？係咪寫小左個零呀？

好勁鄧sir

，

你唔用手，只用碌鳩頂住地下做，我就話你叻喇

其實佢係唔係有食煙
佢把聲唔似天生
應該係食得煙多有煙喉

單手點撕

好想睇錢嘉樂扮一哥

拍笑片